守護基業，奪回香港！

香港之所以有今時今日嘅成就、有今時今日咁富貴，係因為從開埠以嚟每一代香港人努力奮鬥嘅成果，大家辛勤勞碌、日做夜做、頻頻撲撲，先至儲落依家香港所擁有嘅財富，每一分錢搣開都係有血有汗。

呢二十年嚟，共產黨每日放150個負資產落嚟香港，計返條數已經超過100萬人，依家放任呢班人嚟吸香港人嘅血之餘，仲要香港人傾家蕩產用一萬億起個人工島放呢100萬人上去住？林鄭你冇病吓話？

香港人真係受夠。由高鐵、港珠澳、三跑到依家東大嶼人工島，港共政權嘅大白象工程價錢一個比一個貴，起嘅過程係大陸建造商得益、起好之後都係服務於大陸所謂嘅「國家發展需要」。到底香港人仲要花一大筆錢買啲自己唔等使嘅嘢買到幾時？

真係夠啦。香港人係時候要再次企出嚟，守住香港百年基業、趕走林鄭呢個敗家女，等香港人真正自己當家作主，奪回本來就屬於香港人嘅香港。呢次唔係什麼香唔香港民族嘅問題，而係全體香港人個荷包俾人㩒住嚟搶嘅問題。我哋係時候攞返香港抽大鎖匙自己話事，就算我係泛藍大中華膠我都係咁講。

我相信經過四年前嘅經驗，今次香港人唔會再犯第二次錯。話晒自己地方，真真正正搏一次啦，乜都無做過就咁投降俾錢真係唔心息。你估呢啲嘢真係投降輸一半咩，投降就輸晒㗎啦。

大家問下自己，係咪真係甘心就咁就算？

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

一萬億就係一萬億，唔會因為攤長嚟俾就會少咗。如果呢一萬億可以用喺真正需要嘅地方，根本可以解決好多香港目前真正急切需要解決嘅問題。

每日150新香港人係由150個正宗香港人申請！

其實香港有兩批人，一批唔介意150，一批介意150，有無諗過點解決先？

多謝奶波魔幫手推post

今次國際環境比上次有利，真係做人做狗自己揀

首先要有號召力既人企出黎

依家呢個時勢學界半死不活、本土政團一係瀕臨瓦解一係轉入地下化、泛民又養唔熟，霎時間要有一個有頭有面有號召力嘅人出嚟做返起個大台係有啲難度，但今次可唔可以試下從下而上咁組織？

叫佢哋抓緊大灣區發展機遇囉，橫掂政府講到咁好景，我寧願今日開始截龍，然後現時輪候個案當中每一個人政府俾一筆錢佢喺大灣區團聚，唔好落嚟香港攞香港身分證。

唔好玩啦，你出到去同公眾講死硬

推